我以前是冠轟 怎會慣 做落後廢人

又幾好聽

何以 我變了你的第六位廢人